萬梓良：做鴨慘過做雞，而且無得番轉頭

見到時事台有d人以為做鴨好開心，貼番呢段野平衡一下。

萬梓良係《香港舞男》話做鴨好撚慘呢一段，我有朋友話好寫實。

係《香港舞男》後段，萬梓良被迫扮狗兼食屎，據聞都係改篇自鴨界真人真事。

唔駛再恨做鴨

好多舞男最初賺好多錢，後來爭人好多錢

初戀呀！！！我要初戀呀！！！

大把錢搵 做咩要返轉頭？
如果唔係天生輻射樣 我一撚早入左行啦

人老左又起唔到頭，點算？好多老鴨都係咁。

（好多轉行做龜公終老）

男人都要接喎

周潤發真人真事

總之香港地做男人就慘啦 責任全在呂方

做女人真係好撚好,除褲,腿張開,啲錢就不停吸入黎

蔣天養

印度例外,除時姦殺,結婚要貼錢俾男家

藍絲陳欣

你有無咁既樣？有既話等d舞廳開返就去求職

無就自己摺埋

蔣天生+蔣天養齊聚

結論 佢係話做雞好過做鴨

雞可以扮高潮交貨

鴨一定要迫自己扯旗

所以做鴨收費係貴過做雞，男人條撚雄風係有時限

最慘係，自己扯唔到旗果時，人生都無得番轉頭。

所以做鴨絕對係大苦差

陳欣

做鴨唔只係初戀
係一世

專做男客淨賣屎眼

而家算好，可以食藥

你朋友話好寫實⋯⋯

英國有當紅男妓曾接受訪問, 話佢既大部分客人都係....男人

食藥都會攪到自己性心理唔正常

要格硬對住無數名醜女醜男扯旗.

做得都係為錢，改變自己審美眼光同心態就得

講就容易

印度等緊你

以前係社會打滾, 咩朋友都要識下, 包括江湖朋友. (以前有D江湖朋友好熟社區民生, 仲貼地過政客.)

大陸都係男權大國 (強姦都唔少)

副業得唔得
同埋後生賺埋賺埋好多夠用一世啦

估唔到兩個蔣生以前係撈呢啲

萬梓良係片都有講: 好多後生鴨心諗做幾年後賺夠退休, 但最後都不能抽身而出

蔣家創業故事

接男客最辛苦, 但偏偏係最好賺

有啲想嘔

好正常

刺激樓主

Roland唔同，佢係「賣藝不賣身」

諗起不死鳥

點入行

唔賣身點有錢整容
唔整容點上岸
唔上岸點賣藝不賣身

等人舉辦萬梓良照顧展

等人舉辦萬梓良回顧展

現年27歲的Roland，在18歲中學畢業便投身牛郎行業，多年來「賣藝不賣身」，堅持只陪客人聊天而不陪酒，單憑其「花美男」外表、鋼條身形及圓滑的交際能力，讓他成為年薪高達3億日元的「日本第一牛郎」。

睇下啲男優70歲都仲得

可能係學拉丁舞或者瑜伽先

男優經常扑索女

男妓經常要扑醜女醜男

跳老舞有天份 唔知得唔得呢

咁樣換層樓?
我換足一條邨都制呀

暴力真係可以解決問題？

咁大家入行啦
唔使賣身
陪闊太、幽默趣緻、搞吓笑就得

我不想努力了

咪又係臭鴨

幾多個可以好似Roland咁好運, 「賣藝不賣身」依然賺大錢

條撚準備！

1.2億簽十年
千萬豪宅一年買一間
收租fat fat

但求唔使食屎就好

more

日本牛郎好似話同客上床會臭朶
永遠做唔到top個班
同好多黑幫大佬同高層d囡會搵牛郎
所以賣身好易仆街
當然我估都應該有唔少牛郎係唔會理咁多

好想做鴨呀,可以肥矮柒

大波man 有冇做過，服侍紅色大媽？

原來洪興係咁樣起家

其實講真我真係幾敬佩啲鴨
呢啲case佢都要扯到仲要扮投入做晒成台戲

所以做鴨絕對係苦差

關發哥咩事

咁你接基佬客做0囉

蒙頭入閘

兒子生性病母倍感安慰
睇到好窩心

正常，研究話嫖妓嘅人多數係男，所以就算做鴨都係男客多

最弊係唔少男客人都鐘意做0

呢D 錢.......賺得好辛苦啊

嘩

開頭D富婆知你新做緊係有新鮮感，做得預左搵快錢，搵得多洗得多，一無客就番唔到轉頭

香港做鴨好似好搵過日本做牛郎

成個蛇精男gay佬咁

exactly, 中哂

發哥都有段類似既悲慘故事

話明快錢緊係洗得快，好似中六合彩個啲人咁多數都會窮返

KEEP住有客/有大客長期對你沉船就話姐，無客仲慘過AA狗

講真作為一個飽經沙場屌女無數嘅我，都扯唔起，so鳩rry

你話做律師就愈長愈有經驗戰績收得愈黎愈貴。但依行係後生最搵錢之後愈做愈差
所以用外表搵食都係唔長久

依到香港呀
要搵印度黎比不如用非洲土著黎比

可想而知做鴨幾辛苦

要經常對住呢d醜女扯旗

睇你敬唔敬業喇 如果你又煙又酒又唔做運動
咁你做得十年八年都收得皮
而且如果你撈得掂 到起唔到頭嘅年紀你都差唔多儲夠錢退休啦

舞男業點會吸引到人長期"敬業樂業"?

av男主角都有某種藝術成就感, 但舞男業....

咁就抵撚死啦

你朋友

磨牙

真係朋友

依個時期嘅電影真係好出色

你太年輕 問下爸爸個代 出晒名

聽番電台訪問, 呢套片當年無片商肯投資, 結果導演自己要賣樓去集資拍戲 (好彩最後有賺)

我都不想努力了

聽聞過 王晶套 O記三合會檔案
其中一段係影射某人, 有食屎, 同閹左無仔生
傳聞個某人係發哥
真唔真就...

why you know??

唔好咁天真啦
你一定信呀嬌係處女

都係錢架姐 你肯長期keep住6packs 8packs咁你咪個個月輕輕鬆鬆袋60k 80k囉

有傳佢溝到個黑道定唔知富豪老婆
被逼食屎認錯了事
之後衝入急症室洗胃先黃咗單嘢出嚟

我係真心架

少女唔鋤鋤阿婆

Brian cha 好搵d定做鴨

牛郎織女

貼還貼
唔好貼content farm

咪係 雞就係訓喺度打開隻腳就得 可以話無限做 而且乜客都做到 態度又唔需要好好

但鴨要用力 同埋唔係話做就做 要硬得起 每日又有次數限制

對於棋靈王來講 簡直係發達大計

佢後生個陣做鴨勾人老婆，俾人地老公捉住佢閹咗佢兼且要佢食屎

見住對方毛孔大過石屎牆都要咀落去

塊面啲面油夠煎蛋

咪咁多藉口啦
我地連登仔呢個年紀一日起幾廿次有咩難度？
拿拿臨去接客收錢買樓咩ching們

佢表面收費唔講賣身，之後既額外收費唔當賣身只係友誼波，個個都咁講

香港一早有
不過係支那仔同泰仔多
辛苦錢黎 飲經血都聽過

後生仔為PS5去到好盡

咁等如球星，老左踢唔到咪做教練囉

佢以前好似係邵氏三級片男星

成個雜總咁都咀得落

進步左啦
現在係海外自己開台收費做訂閲或直播
再 sell 性愛用品
專做大陸客聽聞幾好搵
個台做得好直頭有老細射條水喉俾你
按佢要求拍佢想睇嘅片
再做埋扯皮條彈D對手直送外賣俾富豪
全部vchatpay交易

之後成立左洪興

食偉哥咪得囉

洪興

血淚發跡史

有啲富婆唔單止身形龐大，冇頭髮冇牙barcode頭咁款

鴨仲要對佢地扯旗

所以一鴨頂三雞

Hg 1200 1q既話 咁咪3600

嗱 講明先 我冇叫過鴨或做過鴨呀 飛虎出精係咁講